［童年陰影」終於搵返小學雞個陣俾miss迫我睇個套濕尻日本兒童電影

名？

妖怪大戰爭

乜鳩野黎

細個學校miss叫我地睇
有一幕有條女個身係個竹筒入面爬下爬下好撚難忘
細個睇完驚左幾日

痴撚線

等netflix拍真人版鬼太郎
應該都係咁上下樣